十月一號有乜活動？

依家九月中
仲有大約兩星期就係十月一號大日子
如果想有番69 616嘅百萬人大遊行
係咪應該依家開始宣傳呢？

香港人 加油

［極重要］全民錫春袋！！

幫推

其實都想知有咩紀念性活動可以賀下十一

push

國難推一推

9月28日
10月1日

都要狂宣傳

[member]訂左5000支支那國國旗！每支配一個火機！ 之後大家就自由發揮啦[/member]

自推

可以做得比7.1 更好

扯旗禮唱國歌

全香港出動，各有各做

係要開始宣傳
而且唔單止係香港
仲要同會世界宣傳

呢個禮拜應該好忙
十月一 送大禮

個人建議出港島應該好難
可以考慮多區齊慶十一

全港集會 重演8.5

全球燒中國旗

再推

有無眾籌買國旗？

反Chinazi 遊行

929worldwide anti chinazi rally 呀
有外國人提議10.1各國人鏈圍中國大使館

推

大家月底好忙呀！

9.28 佔中紀念
9.29 反赤納粹
10.1